我唔想見到呀

雖然我已經有新嘅目標
但見住鍾意過嘅男仔同朋友一齊咗嘅合照
又會有啲古怪

我發洩完嫁喇
祝你哋幸福